善用老豆搵仔 齊做督灰狗 幫佢地申請綠色殯葬

話說小弟今日見到綠色殯葬廣告 本著環保嘅精神 嘗試幫三萬隻狗申請綠色殯葬 點知真係得左

快啲入黎幫佢地支持環保

推

唔好用老豆搵仔嘅資料幫佢地申請啊

入黎幫我個P牌仔push下啦

有創意

唔知有冇警嫂做雞 喺141落廣告

Push

pish

同之前幫帝吧班撚屌申請當兵一樣

未達標眾籌集合
急需你課金支持！

狙擊港鐵：中科眾籌

11月9號柏林圍牆倒塌30周年集會及仿柏林圍牆經費眾籌

司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌

反濫權大控訴眾籌計劃：警暴受害人向警方提出民事索償及司法覆核